名已改

我唔會咁快要佢，我睇下佢係咪臭雞黎

咁又兩年